香港係咪連今次既疫症都係由中聯辦做指揮？

而家啲論調同文稿都係大陸差唔多
完全睇唔出係香港平時嗰種機制同做法

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

鳩縮左啦佢地